機場的士個安排真係德政

是咁的 正話係機場拎住一袋二袋就廢事搭巴士
見咁夜諗住搭的士直接到樓下開心啲
小弟住東涌 一開始都行左去大嶼山條隊
點知屌你老母一架都冇 得堆人係到排
望一望隔離有牌寫住紅的都可以搭去東涌
緊係狗衝啦
擺好晒行李上車閂埋門同個dc9講去東涌 佢就開始閪面
俾說話我聽 話咩去東涌就搭大嶼山的士啦
呢個鐘數入左東涌就出唔返九龍
我真係心諗睬你都戇鳩 緊係唔落車
啲職員見佢唔開車走黎問佢咩事
問多次去邊之後印左張野俾佢
之後佢就紅都面晒死死氣咁開車
屌你老母開得快到拓海咁
極速到達屋企樓下
結論係機場的士站係拒載dc9既剋星
又想賺多啲又想拒載 咁點得架

下次冇S1出東涌轉車嘅時候試下先

做東涌單可以返返機場打尖排頭位架啵
個的士佬係新仔定係已經好夜
返到黎無機到？

都唔平架 去地鐵站都五十幾六十

咪真係正話 點幾到 冇乜機
佢自稱自己等左兩個鐘
但wfc

可以打尖返黎？
我去東涌會突登坐返藍色

請問印咗張咩俾的士佬

如果唔可以打尖好慘姐
等幾粒鐘咁樣 時間都蝕埋

係我就上到橋話壞車擺低你算

機場的士全部都會有張紙俾DC9同乘客
寫住的士車牌 去邊到 大約收費係幾多同投訴電話 驚DC9昆鳩遊客

我揸住張紙 有車牌 直接報警都得啦

你咪報警咯
我架車果下係開唔到wor
呀sir黎到又開得翻 咁古怪無辦法啦

原來你就係DC9

洗撚做DC9咩我

但真心覺得樓主你好小朋友
人地夜更等幾粒鐘 又無得罪你
你走去撚鳩人
夜更啲的士佬邊有日間果啲咁閪

乜野撚鳩人
有需要都唔搭得的士?
住東涌就唔俾搭的士?
我搭架車仲要幫你諗埋賺唔賺先上車?
不如我俾錢揸埋啦好冇

恃住有果幾十蚊做大爺咁
你中意啦

邊忽見到我做大爺?
我俾錢換服務都有錯?
仲要俾人閪口閪面咁對待

樓主幾時有做大爺咁既款？
排得隊預左短途客

你翻工
比左幾舊水租車
然後用個幾兩個鐘等客
個客就話去東涌
比著係你心裡都屌啦
仲怪人地閪口閪面 閪客咪你呢啲咯

戇鳩 搭番屋企都唔得？

下次Call 8折的嘛

關人撚事呀？仲要幫佢諗過度過你都on79

做東涌可以返機場排返頭位

比著係你 你等撚左個幾鐘
最後收得24蚊跳多兩下
心裡都唔撚爽啦
你唔係覺得好撚興奮下話

On99
你做得呢行就要比相應既服務我
唔係幾十蚊既問題
你唔想載既就直接出聲 咁我直接報警話你拒載
你要去橋中間玩野既 你咪玩囉

唔撚爽你有得揀咩 鬼叫你做的士狗呀

做人唔將心比己
只係識諗自己果下方便 唔諗下人地痛苦
你翻工咁樣等都唔好受啦

同你地班友講都無用 繼續啦

你都戇撚鳩
人地無藍的 就去紅的嫁啦
你等個幾兩鐘有個客去東涌
咁你點解直接出番九龍港島？
我拎住枝槍叫你排？

想搭的士返屋企都叫閪
明明白紙黑字寫明紅的可以出東涌
你咁唔想接東涌單咪唔好做機場客囉
想拒載仲諸多藉口

走啦的士狗

你都on79 果然廿歲都未有係唔撚柒識諗野
Child登

痛苦就咪做的士狗啦

幫的士狗儲撚埋首期好唔撚好呀

咪撚潛水呀的士狗

的士狗敗走

你返工係咪覺得痛苦就唔撈咁霸氣

死雞

搭的士番屋企都叫撚鳩你
又一個被迫害妄想

咁驚咪轉揸巴士囉

痴撚線
樓主都搵左藍的先啦
有幾撚西呀

機場番東涌係24蚊跳2 3下
去過東涌未

個隻擺明係的士狗

喂的士狗 上番水駁咀啦

可能有單 揸緊車唔得閒應

聽人講過可以打尖，不過想知係邊個定出嚟

無藍的搭就搭紅的架啦, 又唔係紅的去唔到, 樓主有咩錯?
做生意個個都想包賺包接到鍾意嘅生意架啦,
打工夠想包唔使做又唔俾人炒啦,
但用咁輸打贏要嘅態度做你點都唔開心啦。

痴撚線
住東涌就唔搭得的士嘅咩屌
最撚on9係話鳩樓主撚鳩個的士佬
人哋真係住東涌嘛屌
老實講，
係，個的士佬係慘嘅排幾粒鐘先得幾廿蚊。
但只可以怪佢唔好彩囉。
規則係寫明冇得拒載冇得揀客，
咁冇得怨㗎喎

的士狗
租車搵食本身就係錢搵錢
你買股票係唔係包賺呀

你等唔等關我撚事？
總之我上車有錢俾你就要做

提埋咁多位巴打
以後見到有的士上得就咩都唔好理
上車閂左門開錄音或者拍片之後再講目的地
除左綠的出唔到港九果啲之外
佢唔肯開車同叫你落車話唔去既話
你就直接報警話拒載
唔好俾面啲的士狗

痴線 咁都有人撐

唔俾你出東涌有張大單既
有靚單唔見你回返水
閪單就屌哂鬼
不如送埋錢俾的士狗洗啦

屌你老母的士狗

我屌你老母臭爛閪
我畀錢買你服務 要幫你諗埋點撚樣賺錢，又要順應你呀？
宜家邊撚個做大爺呀

做DC9係咁撚樣㗎啦，鬼叫你讀書少

唔撚滿意咪轉行囉死懵撚

大家講還講唔好踩埋的士佬呢種職業啦
係咁啱有隻唔順超又on9嘅DC9上嚟駁嘴敗走啫
懷疑條友車完樓主
笑撚死講到短途客唔撚洗俾錢咁
屌你有生意就做啦

真係痴撚線 拒載仲要大條道理講到係個乘客特登有心玩尻你

的士狗咁唔滿意既咪上街要求60蚊起標囉

屌你老母dc9，你呢啲心態咪就同一般dc9一鳩樣，所以點解犯眾憎囉。依家屌醒你呀on9仔，每支旗都有好有唔好，拉上補下聽過未？個規則點玩你入行都知，覺得唔合理咪撚做dc9囉，有人唔做係要做狗，天生犯賤無得救？定係無其他謀生技能被迫做狗？

的士個system就係咁
接長途都係一命二運三風水
唔gur但都冇辦法㗎啦

純粹想講dc9唔係錢搵錢係錯咗觀念
要記路綫、付出時間，真係落手揸嘅
唔係啲大春袋咁用錢買個牌
然後將個牌放租

但係啱嘅，做得自僱唔會有穩定收入

樓上有五毛扮假膠

係要玩鳩DC9 既話，等佢開左車
跟住同佢講 我漏左野
返轉頭唔該

照計錢ja ma

轉個彎，咪比24 蚊佢

咁佢都係轉過彎再排過 咁就叫玩人

笑死，dc9話突然喺橋壞車，咁咪仲曬自己時間
同人鬥氣都要搵啲聰明方法啦，真係抵你做dc9

出完東涌返黎排到有客 佢就唔會屌哂鬼啦
即係冇啦

似送油錢俾人多啲

講到尾 連登仔咁憎的士狗咪又係死死地氣搭的士

屌你搭車啫要幫你諗撚埋你等幾耐，賺幾錢，笑撚死人咩。使唔使諗埋你老母老婆係屋企悶唔悶，要唔要人陪？

如果車係出到東涌 再番去排就晒油晒時間
你想行幾分鐘話番轉頭 轉第部車？
咁同送油錢俾人無分別
講真咁對的士佬影響都唔大 凌晨交通得的士同通宵巴 佢地仲有做call台

咁都辛苦錢黎嘅 要揸的士養大個弱智仔

佢應該唔係dc9
而係未出城嘅鄉下仔
機場去東涌24蚊跳2 3 下都講得出
onL9

你又幾大呀 你好似今年先18歲咋wor

我試過係機場搭藍的去貨運站都40蚊

24蚊一出機場個迴旋處已經跳啦

個條弱智仔硬係要衝出黎柒

痴撚線 搭的士去得近都要俾人屌

我嫂試過揹住個B.B.,扣左條安全帶，由葵芳去葵興工業區
個dc9係林士德前個街口專登突然撒車，我嫂話個衝力令佢衝前跪左係地，連出面路人都望入來，
Dklm人命架，短途客就要俾dc9撚，阿嫂又on9嚇到唔敢出聲去到目的地炸炸林俾錢落車。

一陣遠又話太遠麻煩唔車
一陣近又話太近無錢搵唔車
屌你老母我上車由得你車去邊都得好未啊

的士狗果然係智障，唔比人搭短途

屌班死的士狗老母，要遠既，又唔撚肯過海，近既，又話支旗細

啲人轉搭uber唔係無原因

Dc9

屌，dc9都咁多人撐

咁近就行返去啦
阻人搵食=殺人父母

下次搭的士要問返個的士司機想去邊

唔識路 sorry
無住過東涌真係無特別留意到東涌跳幾多下
搭的士由機場直接出就好多次
唔會去東涌

但認真好憎的士狗拒載
早幾年
每日搭五六十蚊的士都會dc9屌
又話塞車又話呢樣 咁我都會屌翻佢

不過我覺得將心比己
架的士唔係係條街到等 係個站等左咁耐
當你係個司機
你係到等左咁耐
個客叫你去咁近地方
明明夜晚15分鐘 有客可以做到成舊水生意
你等左1個鐘換個45蚊既客
因為咁樣而唔高興我覺得都好正常

咁當然呢個係佢自己既選擇
但你買波買錯左主客 都會唔爽啦
我覺得閪面真係人之常情黎

平時叫開車 直接計一個價錢唔跳錶
真心唔知幾多 sorry

收皮吧啦你
咁樣出黎兜唔覺得自己仲柒㗎咩
寧願你潛水呀戇鳩仔

樓上個DC9真係好笑
都唔撚知邊fuck得罪你班仆街
你估有藍的我唔想搭藍的咩 起錶又平d $19我都想慳啊
去到機場架shuttle遲到 冇車 送車尾
搭的士係唯一嘅辦法
你班仆街的士佬屌晒鬼咁 講埋勁難聽嘅說話
你咁有本事咪同政府講 紅的以後排機場的士唔去東涌囉
都痴撚線架
最冇品嘅行業
喺市區入國泰城港龍就識路嘅 喺機場去就唔識？
搭得的士都係趕時間架啦 你班仆街仲要搭晒唔識路喺度兜兜兜 正一冚家剷
去國泰城/港龍都係 $35左右 你兜到$70
仆你個臭街一世都記住你
錢財身外物 明知我趕時間都咁樣玩鳩我
你又好有品咩？你又有體諒你嘅客咩？
仲有 都唔知你燥乜 半個鐘番到黎 你仲可以兜單大架啦
又唔係叫你重新排過幾個鐘
的士佬真係全世界最乞人憎嘅行業
藍的還好 係紅的最仆街

啲機場的士狗好似奉旨濫收車資
就算你話夜更要收貴啲
好 咁起碼狠有個準則 講明收貴幾多
而唔係唔透明 你鐘意收幾多就幾多

揸得的士就預左有長有短
野野想做長途咁不如接85做或者揸巴士啦
上客就好似抽獎咁 實中好野架?
個司機唔得敬業樂業囉

利申 成日搭的士 有時同佢地傾計佢地都會屌柒d 同行

on 9

樓上嗰位真撚係傻閪 唔係冇藍的嘅話樓主洗鬼坐紅的咩 貪比多啲錢好過隱？的士佬做得生意就預左遠近都要去㗎啦 呢樣係的士司機應有嘅職責 點解家下揀客好似變左理所當然咁？

講返正題 之前都試過同樓主相同經歷 係機場坐紅的返荃灣 個的士佬係咁自言自語係到屌入機場嗰程仲長過出機場嗰程 之後佢係公路踩到150 唔洗25分鐘就返到屋企

我有咩兜
話我唔知價咪認左唔知價咯

夜更咪一樣閪 呃呃氹氹 成日過海站上想摩打手㩒雙程 又揀客 又加價

上次返到樓下見住佢㩒多下 可能見我飲咗酒 我叫ex上去先 印完收據 同佢講聲就即刻想嘈我 得啦唔洗講嗌保安埋嚟

荃灣都屌咁就過份啦
個個都去沙田北區咩

個客俾錢買服務仲要俾人閪面同屌 除左dc9我都諗唔到其他行業會咁大牌

去東涌可以打返尖？

堅唔堅先？

去北區一樣會屌，尤其夜更，話無客出返嚟喎

收嗲啦屌你老母的士狗
聽日你就撞車死全家架啦 唔洗驚蝕車租錢

咁呢啲痴撚線既梗係要屌啦

屌你老母 唔撚識仲要聲大大出黎柒

取消的士牌啦屌 共享汽車算 垃圾行業嚟

個撚頭d諗奇鳩怪怪 搭個的士都要喺上車前諗埋司機感受，等左幾耐好慘咁

遲d去茶記食個飯都要諗埋自己叫既野大唔大機會淥親個廚司同難唔難煮

的士狗就係噤撚閪，輸打贏要，
拒載比人拉到應該立即停牌，剝奪政府權利終身

試過喺的士站排隊，喺銅鑼灣返天水圍。
一講話返天水圍已經閪面，跟住係咁喺電話同人屌晒鬼，話車咗支衰旗要吉車返出嚟，仲話喺的士站排隊上車無得唔車。
到我落車，又咁啱有其他人截車。
我即時屌佢老母，佢駁都唔敢駁

遲d要喺機場返香港仔，仲坐唔坐紅的好 佢西隧會唔會摩打手收來回

抵屌

唔想入東涌咪唔好揸的士囉 渣得就預咗邊到都要去

冇所謂 求其啦
是撚但啦

因為我淨喺搭Uber
再唔喺GoGoVan

你條柒頭真係好撚on9 講到樓主有心玩個的士佬咁。 樓主係見冇藍的先去上紅的咋！大佬呀。 揸得的士唔係預左長短途都要接個客既咩？ 我搭的士唔係為左快同方便咁係為乜？ 同埋個的士佬可以有咩痛苦？ 講到佢好似白等左咁。依家又唔係冇比錢佢賺！ 同埋呢d鐘數等得耐都正常喇。

我做乘客坐的士原來要諗埋夠唔夠遠同埋可唔可以比的士佬賺到盡廢時佢白等咁耐先上得車

張紙係俾隻dc9返黎排後頭位係咁上下意思，
好似愉景灣之前嘅目的地都會派

咁撚好既 香港真係NO.1

咪衝出黎柒啦
將心比己返你自己先啦不如
如果比着你同一情況
你係咪會好同情個司機跟手落車慢慢等？
況且樓主合情合理
如果短程就閪面不如唔撚好渣紅的啦
渣巴士一定程程長途
每一行都有閪位架啦
敢問樓主做邊行無閪野？
將心比己唔係咁用架

利申司機
經常中短途
都試過好多次中左短再即中返長途
做得司機根本無得怨，過海又唔載短途又唔載
不如個個上車就咁比錢再落車算啦

講到扮壞車玩野 都仲要話樓主小朋友

( Show Blocked User - 有名你叫好人 )

收皮喇，影響討論

的士唔係就係為左方便人架咩？
我要唔方便行路都得啦，
唔明d的士狗點解仲要話理佢感受，又有無諗過我落機/收工攰到仆街？
沒有，因為的士狗只想到自己。

你仲小朋友啦
上橋放低人咁撚弱智都講得出

認左唔知價大哂？ 而家你講咩都無撚用啦

原來搭的士去得近=撚鳩人
goodest logic
同出面講bno好用過cno=用bno打飛機一樣扭曲

唔通樓主要特登叫dc9出市區先兜路返東涌先得?

隻的士狗好撚低賤

你同樓主一樣 咁都唔識 太廢 小學畢業未

拒載好on9
又要抗議uber搶生意
等住比人淘汱啦

仲唔撚認係的士狗
睇黎就算你唔係
你都有親朋戚友係做狗啦

做東涌有綠卡打尖不知幾好做
再嘈祝你次次都中馬灣
利伸做過機場的士站

啲的士狗真係on撚9
講到唔比大旗你好似係個客錯咁

除左張收據

機場班人應該比左張頭位紙 個司機 令佢勉強同意去東涌
張紙是唔記得45分鐘定60分鐘內返到機場 都可以直接去返頭位
其實去東涌都要60-70 如果果段時間無飛機落 都有一定吸引力..........

Btw
其實機場有無可能行返去東涌.......
Google map條行人道 根本是馬路來.....(同樣情況東涌去欣澳又係)

石油氣成本先果3-4蚊，搭佢都益鳩左佢啦

又平D態度又好D

dc9啲logic真係奇撚怪㗎wor

其實點解佢賺少左但態度仲好左既

dc9真係...

建議佢哋要求政府立法，的士變做由司機決定目的地而唔係乘客決定

你情我願先接呢單生意，唔會上到車西口西面

有咩人會去做的士狗？
就係社會上撈唔掂既人
一係監躉一係無人請既垃圾
呢類人通常性格自負,有心理問題
或者係智商低幾度但又未至於輕度弱智個隻
又受唔到壓力就揸架爛鳩的士扮係自己生意自己做老闆
實情係寒酸度縮
找錢從來都係零頭歸佢
路程唔啱心水唔接
唔順路又唔接
唔係大旗就閪面爭佢十萬九千七咁款
為咗一程半程短途無錢賺就成個大種乞兒咁
好心的士狗唔鍾意做呢份工就唔好
呵佢唔做又唔得喎，鬼叫佢係監躉垃圾
正宗狗娘養的(笑)

果個咩 有名叫好人 真係 都廢事俾

dc9:你班閪客咪撚嘈啦
最好上車涼十五分鐘冷氣
掉低百二蚊

有頭位紙都西面？
呢個dc9新黎架？

班老野就係
而家app接order好撚好做

其實他地好聲好氣的話咪放過人啦，大家都有難處，冇必要撚鳩人

而家的士佬唔憂做呀 係想一程賺多D渣 租車已經愈黎愈平

不過9成阿叔渣車 咪多衝突囉

又唔使交稅 賺幾多任你嗡
仲想點呀？

中東涌可以返黎打尖，其實已經好so

一陣比你好彩去到東涌即刻執支機場短途, 先返去再排過, 都唔知幾so

的士界太多睇唔開既阿叔阿伯
長期困在司機位, 冇時間思考人生洗滌心靈, 變哂鑽牛角尖專家

藍的真係形同虛設

想睇你on99咁無端白事攞部電話影9人個樣

一個 講道理 一個講人情 邊有得呦 唔同角度睇就唔同答案 算啦

走啦，死雞撐飯蓋

有時dc狗話唔識路 可以點應對

屌你老母 淆底呀？

可以
過航天城行東輝路->過路灣道->赤蠟角南路就會出到東涌北

唔知價就收撚皮啦
係到兜兜兜
你老豆咁多精子 係要生個智障仔出黎
今日父親節呀 問佢生你出黎做乜鳩啦

咪撚扮無事發生過啦

仲撚係到扮無野呀
你老豆真係生左一個智障仔

八折果啲態度唔好打上去佢地台連單都冇得做
態度緊係好

同埋佢地堅係好搵，長途單接單咁

最撚憎dc9
一次上左車同佢講坐短程
佢竟然同我講無八達通叫我落車
(某啲閘口要八達通入)

Uber 咪又係仆街dc9 性格
打來問你去邊，之後見短途就話我部車好撚遠喎
叫你cut 單

每日都搭2次的士表示樓主做得好啱，因為我係送完條女翻屋企然後飛的，距離好近，屌你老母成日黑臉(佢地等緊大陸西客去遠/水貨撚運貨)

的士狗唔值得可憐，何況無撚話唔俾坐短程

藍的小撚到仆街
政府想加牌班藍的車行又出來反對

屌你假期想入南大嶼山起碼等返個幾鐘

如果佢超速既話 你又感到不適
記得去警處投訴佢超速 記得做証人

去得近就係閪客
下次坐的士一上車就問定dc9想去邊先 我自己再就返佢條路

我立即小你老母

正傻閪，的士狗拎正牌做獨市就唔可以拒載啦，唔係既話uber入埋黎唔好？

咁搞即係同全世界講，香港的士是要管的

你估你搵食多時間，交車租，定係我旅行完多時間？咪慢慢磨，驚系你？

原來一早完封左個on9仔

一定要勁on9 先會完封

哂你自己時間姐 DC9

屌佢老母輸打贏要？ 排中你封邊都冇得怨啦
不如放個牌指定去邊啦， 呢度唔去果度唔去， 你排2粒鐘又好5粒鐘都好， 關乘客撚事

Show Blocked user -有你名叫好人

歪理多到癲

班dc9 正仆街
我住北區，而家都廢撚事搭碌街果啲的士
直接call 85折

屌你老味我以前諗住搭碌街果啲廢事比8折搶曬佢地生意啦
點知間唔中都比佢地屌話無客出返來

.....呢個我唔知，係香港未撘過
不過澳洲d uber好nice, 架車仲會準備糖食

搭過一次，機場呢個安排係幾好

好撚on9
朝早繁忙時間係勁少的士

我記得機場的士站喺頭頭有人問你去邊區, 然後點你去no.幾嘅站台
我仲以為跟目的地區域分添, 原來係random㗎?

DC9去邊都屌架啦

好波
對住的士狗唔可以手軟

咁都要做㗎啦，你有權閪面但冇權拒載囉～

最好 D 客掛個目的地o係心口比佢地揀

咪就係
DC9玩完野留係東涌出唔返九龍蝕埋油錢仲爽

咪撚排機場囉
印得張野出黎姐係有規可循啦柒頭

咁我又唔會唔好受，冇人話排機場一定包接到支好旗啵，做得呢份工就有心理準備嗨～咁揀客呢d輸打贏要不如唔好做嗨～

戇鳩 咁叫撚鳩人
唔洗開車直接俾五舊水就落車好唔好？
正宗的士狗
做得的士狗就預咗乜旗都有㗎啦

的確係冇客出返來
講真, 如果政府比夜晚10點後由市區入屯元天上水大埔既司機收返十蚊隧道費返出黎 (好似過海車咁), 係司機角度好過好多

支旗係多錢, 但要吉車比隧道費返市區接客, 變相收入9折。街車拒載, 熟客叫哂折頭車, 每程應得盈利折上加折, 仲要累到有心做既都冇得做。

利申老兼的士佬, 肯做長途但唔做折

收皮啦
去北區都屌咁撚多藉口
俾我就一見你出聲就即刻叫落車
再call八折的Uber
你自己返轉頭慢慢排啦

個次有幸有藍的, 直接返到富東, 司機都好好人, 吹水吹到落車,
的士站個靚女姐姐俾張紙仔我都唔洗用。

對住紅的啲仆街, 真係唔洗客氣, 屯門元朗坐綠的都未遇過仆街司機,
係紅的真係想屌柒佢地。

正

的士作為香港唯一合法有牌既出租車服務
本身就係公共服務既一環 迎合市民需要係必須
佢唔係剩係你班的士狗既私人生財工具
所以先會有唔比揀客唔比拒載既條款出現

的士狗想揀客好簡單
叫政府開放白牌車私人載客市場
以後大家想揀乜就搭乜 到時話鳩知你拒載拒到2046啦

排得嗰度就無得佢唔載

載人係你職責 點解我要幫你諗你有冇讚？
餐廳個飯太平我會唔會過意唔去比返多d錢你？
輸打嬴要就係班dc9既本性

第一版就有小學雞留言

賺

DC9全面進場

藍的梗係好聲好氣啦
平日已經搵得夠多
一到星期六日賺到菊花都開埋
邊似班紅跑撚鬥餐死

我咁耐以黎都係試過坐過一次藍的

我去荃灣都有紙啦

你講嚟講去都講唔出重點

重點係樓主住東涌 需要一架的士 而紅色的士可以 亦有義務滿足佢嘅需求 咁點解你會覺得所dc9輸打贏要係冇問題?

你話佢排左好耐隊 最後得枝短途旗一定心情唔好 我都好認同 但的士從來都係自負盈虧嘅服務行業 唔可以為左自己利益而出賣乘客嘅需要 更加唔需要由乘客幫佢考慮佢盤生意

如果你係樓主 唔通你真係有車唔搭 等天光咩

經常比dc9屌

利申：做緊機場的士站

有幸垡過藍的綠的，司機都會同我吹水。
九龍區多數叫車，好彩。

搵人post 機場的士撞牆新聞俾樓主睇

利申都好憎DC9

睇到心都涼埋

屌 就怪自己同行咁仆街囉
藍的收工唔做

咪係

你柒撚到閪咁 你走先 我幫你頂一頂

仆街的士狗

點樣證明做完東涌單？

屌你老母 想攞尾彩

乘客同機場的士站制服人員講, 佢就會比張有 mark開車時間既紙仔個的士佬。只要的士佬限時之前返到黎就可以優先排隊上客

屌番佢地轉頭啦

我聽個version係的士佬鐘意機場去東涌 因為返嚟可以打尖再接客

愉景灣同迪士尼應該都唔會派
因為正常車速應該不能40分鐘返到機場再上客

搭得的士
其實真係為方便

Armla 玩鳩死啲dc9

原來常識黎

的士牌牌主第一場反對

賤種華人基因
消費者要幫商家著想
低層要幫高層著想
笑撚死我

垃圾的士狗

返東涌都跳到60啦
DC9唔識計數？
咁冇計啦 抵你做呢行

一係叫政府增加夜間收費，一係唔好做夜更啦

笑撚死人 你隻的直狗

#2679你條的士狗咪撚潛啊
上黎繼續撐啦

其實可唔可以唔坐排頭位既的士

成班傻仔的士都唔識搭，一上車要問司機想去邊，到左司機目的地，再講自己想去邊，如果個司機唔想去，就乖乖比錢落車，咁簡單規矩都唔識，學咩人搭的士

有得揀，我都盡量唔會搞d排隊的，無得揀就當佢唔好彩

真心 住東涌可以call哩間
call過幾次 司機普遍有禮貌準時

Pro少少啦

接到爛旗就閪晒面

的士狗真係抵人睇唔起你

00後廢

去愉景灣啲dc9先最蝕
一黎返唔到機場打尖
二黎出返市區又蝕

DC9拒載死全家

仲要條閪隧道係好似半個鐘內出返黎先唔使錢
即係又唔可以係入邊等客等太耐

只會call 的士
明買問賣
我講明我去邊
你啱先好接
唔好閪口閪面

怕蝕咪唔好做囉 打翻工囉

關咩事
你揸得的士就預左有近有遠架啦
入機場大晒咩
咁唔滿意咪撚揸的士囉

就係要撚你班dcg啊 柒頭

張紙唔關事架 係職員俾
我去屯門都有
阿媽做機場遇過個客去荃灣dc9都不滿

唔覺有幾閪
咁唔滿意就咪撚揸
揸兜啦 岩晒你

又一隻的士狗引人block

咁唔撚鍾意咪撚做DC狗囉
家陣你老母捉撚住你個頭叫你做？
輸打嬴要，唔見人地日本的士司機咁串D客？
知唔知咩叫敬業呀垃圾？Sales唔係大客個個唔洗sale啦？
你一日DC狗你一世都係DC狗，卑賤人種黎㗎咋你，開車啦！垃圾

的士狗發見

#2679 有名你叫好人

張紙係咁嘅
佢係計過如果個的士佬由機場出
去大嶼山 東涌一帶地方
來回40分鐘內嘅話
就會出咗叫綠飛嘅紙俾佢
等條的士佬可以返去機場唔洗再慢慢排
直接去頭位
但就算係咁d的士佬都係西口西面

利申 做過

小時唔讀書
大個做運輸

係隨機（利申，做過機場的士站）

發覺好多人覺得咁樣撚鳩的士佬無問題
揸得的士預左 所有都係拒載藉口
自己唔係閪客

但我覺得咁樣去玩鳩人
同五個人入餐廳拎張六人大枱
仲要得兩個叫野食三個人陪坐
一樣咁閪
你一樣可以話成班人入餐廳幫襯
有人想叫野食 有人唔肚餓唔叫野食無問題

而餐廳有權唔做你生意 的士佬無權唔做你生意
餐廳唔做你生意你影人上網公審
人地知你五個人入去兩個人叫野食
都識得屌鳩返你閪客 撐返餐廳
呢啲時候就識將心比心
無人話洗唔洗幫餐廳老細比埋首期

的士佬要焗住蝕做
個個就識衝出黎話揸得的士預左
啲將心比心唔見晒
好似將平時受落氣一次過對準的士佬鬧晒出黎咁
的士佬塊面黑少少都唔得
有兩句怨言就一定嫁啦
你張紙無寫個司機車你去前面7仔都一定笑住做掛

淨係識恰鳩無權反抗嘅人
香港人 連登

利申之前見到呢啲post都無咩野
依家見到愈黎愈多 覺得有部份人真係好撚嘔心

咁一開始個人問我去邊嘅意義何在

Dc9唔識做八折的?剩係以為去機場先有大客?

又多條大愛的士狗
你賺唔賺錢關我撚事咩，我剩係知我要搭車
我使撚理你感受

on9

你收撚皮啦 打咁撚大段廢話
咁樣叫恰鳩人？
司機拒載唔係恰鳩個乘客？
做生意一定賺㗎？
邊行一定賺你話我聽啦
戇鳩

點解唔比隊尾既紅的入藍的到幫手，定唔入得？
樓住都係無藍的先坐紅的，無錯既

咁你覺得五個人入餐廳叫兩個餐坐三粒鐘傾計係咪大條道理？
做生意一定賺？
如果你覺得咁都係無問題嘅咁就算啦 唔洗覆我
大家價值觀唔同

幫你頂住
一定大把人話你係dc9

原來真係有dc9上兒登

其實你係咪弱智㗎？
宜家講緊坐的士，
講乜著撚野餐廳呀？
你出去開個餐廳post討論啦。

DC9

住警署附近
一上車就話去xx警署
Dc9多數冇野講

咁都撐到的士狗嘅
咁識為班狗著想
即係全港巴士小巴非繁忙時間唔做生意都得啦
呢啲就擺明蝕住做喇

有次趕時間去博覽館
平時terminal 2 落車行天橋過去
去到先知斷橋整路
路都唔比條穿過去
跑返去搭藍色的士
上到車司機鬼食泥咁依依哦哦
心諗我都唔想

啲的士狗最撚搞笑係覺得自己有預知能力

接咗依張單就無咗下張長途單

話唔撚埋成晚成白果呀，有得接仲要俾悔氣說話個客聽

收撚皮啦

見盡的士佬啲𤺥閪野

你討論淨係一味講件事，唔洗舉例論證？

問題係根本無蝕錢
只係班仆街想揀客

其實點打尖？點認佢啱啱係機場出東涌

巴士小巴係公司數 啲司機係收月薪打工
點可以拉埋黎講

有名你叫的士狗 屌你老母的士狗
你老母比狗屌至生到你隻雜種的士狗出來

兩件事完全唔同性質
講條撚呀

如果上咗車諗咗成半個鐘都未開車
再無俾錢落車
咁先係兩件事等同

宜家情況係樓主入咗間本來想食快餐
點知無開 去咗間高級餐廳
叫咗快餐價錢既食物
俾個老闆屌做乜唔叫貴價野食呀

明唔明呀 傻仔

咁你又拉埋餐廳黎講？

你咪次次都咁做囉 一日有十個客去東涌 你十次都唔開 報警十次 等呀sir 黎十次 再古怪十次囉 睇下邊個冇生意

1999咗 太嬲

你係咪閱讀障礙 咁都叫閪客
住東涌果d行路番歸算啦，如果唔係會被歸類做閪客架

你講巴士係對司機 我講餐廳係對個老細

不過排成晚接到張東涌單又係慘嘅
好多時同的士佬傾開, 入機場對佢哋嚟講好似好神聖
邊日搵唔夠or冇單就入機場搏一鋪
有d仲比成7至8折車人由市區入東涌就係唔想吉車入機場

可能接觸得的士佬多對佢哋有d同理心, 我自己都唔會短途搭的士, 同盡量用app call, 大家都happy
喺機場就冇辦法, 但樓主態度都好西下

利申 唔係的士佬但一年一半日子要搭的士放工

黐撚線 真係第一次聽塔的士要諗埋個的士佬感受

問題係高級餐廳唔會有快餐價錢嘅野叫
如果係現實你都只能死死地氣離開間餐廳
但樓主入呢間餐廳係法例限制佢一定要有快餐揀
咁你照揀無問題，但你連人地有怨言都唔得？
最後樓主都食到佢想食嘅快餐

同埋老闆唔係屌佢做乜唔叫貴野食
係問佢做乜唔去隔黎大家樂食

屌我上次都係咁喺香港站個的士站去返中環
佢又係閪面揸到拓海咁款
我都算啦
我叫佢停喺3座佢我特登停喺2座唔出聲
我嗰時即刻火都嚟 屌到佢稀巴爛落完車再開返前門再屌過 屌到差唔多十層樓都聽到
真係未試過咁撚燥
閪乜撚姐屌

真心各位唔好姑息養奸

點解無？ 個餐牌有寫就可以叫㗎啦？

單叫杯野飲個價自然會貴啲㗎啦

屌你 仲話人閲讀障礙

樓主咪講咗囉

做東涌有ticket返嚟打尖

唔quote太長

唔該你舉例好少少

宜家樓主係入咗間餐廳食咗樣平野

俾個老細屌做乜唔食貴野俾錢佢賺

首先，我一路都好客氣討論 無話過你閱讀障礙
唔知你係咪認錯人

其次，當然係餐牌有寫就可以叫
但無寫呢？

一般高級餐廳會唔會有廿蚊碗魚蛋粉寫係餐牌？
所以我就話一般情況你都係要離開

但樓主呢間就有喇
因為係法例規定佢係餐牌到加落去嘅

“擺好晒行李上車閂埋門同個dc9講去東涌 佢就開始閪面
俾說話我聽 話咩去東涌就搭大嶼山的士啦”

個老細唔係屌佢做乜唔食貴野
係話佢做咩唔去返大家樂食

屌你...你真係唔識㗎喎

宜家的士有無寫去東涌唔載呀

我做過的士都支持樓住，佢又唔係有藍的都走去紅的玩9人，可能係到等藍的果班就係幫的士佬諗，廢事短途坐紅的，但的士就係方便人，去邊都上得，有心既就就下你ja ，有時短途都係街揾的士，廢事去的士站，但係機場真係無辦法，一係你就分兩條隊，一條長一條短

咪話撚咗大家樂無開囉
我鐘意食乜又要你管？
你唔鐘意接平order你可以唔寫係個牌度
或者咪撚做生意
你就唔可以屌鳩個客淨係食平野

所以人地一開始咪話你比喻乜9囉

自己係度死撐

餐廳可以唔做 某個人 生意/有佢選擇點樣做
例如餐牌寫乜就乜

的士都唔係一樣 有法例管嘛
咁點比較呀

所以咪話的士無得揀 要焗做
但講緊啲玩鳩人嘅覺得無問題
司機有怨言都唔得 其他事例就識將心比心
呢件事就唔識 呢種心態好嘔心

遲早搭的士要設最低消費

上面條傻仔
你渣的士渣的士狗

叫你去邊咪去邊囉 唔滿意你咪唔好渣囉

咁咪咪撚入去排機場囉 講撚埋啲歪理

的士係專營
餐廳唔係

完

有俾車費架 講到好似義載咁

仲話黑你面係人之常情有無搞錯

仲有的士收費短加長減喎，會有好大損失咩？

的士佬呢樣嘢證明咩獅子山精神，建設社會係假

點樣叫玩鳩人呀?

依家叫佢要飄移 揸車定 超速返上環?

你討論樓主CASE 人地講明冇藍的 咁唔搭紅的 行返去呀?
近既自然有紙仔比佢排返頭位
下次洗唔洗上車問司機想去邊 ?

你講野就真係嘔心啦

唔鍾意都唔可以唔寫牌到 因為無得拒載

去撚完東涌都即刻排返隊頭啦
仲想點

其實點解唔用call的app?
又折又唔使受氣

啲的士狗平時一個人出街食飯都一定係叫撚到九大簋咁食，人哋開撚咗成日鋪唔係剩係食個碟頭飯就算呀

返到去人地點知你做東涌？

咁樣坐的士點樣玩鳩人呀？
係咪放低五舊落車就先叫好乘客呀？

個世界講合法合理合情㗎

合法 上車
合理 無嶼的揀紅的
的士站俾佢返站頭 亦都合情

你講果個例子
去到合理已經唔得啦

唔好做埋啲戇鳩野以為自己做咗好人啦

知唔知咩叫敬業呀
做客要聽你啲冷嘲熱諷？
你同行家講無問題
當住客面講就好戇鳩囉

香港多你依啲人先會愈嚟愈低質
因為是非不分

講咗有職員俾張紙

我明呀，但我住北區咁無計
我開頭都唔想call 8折就係睇左以前高登唔知邊個post

但問題係搭碌街果d 真係好受氣
8折的咁強勢某程度上都係你d 行家造成

我真係笑撚左

我都唔知佢個腦裝乜 覺得咁樣係"玩鳩人"

錢就比左
要求合法合理
都叫"玩鳩人"

機場的士站都好合人情咁比排返頭位
都叫"玩鳩人"

講真我諗大部分人都唔洗的士佬要 好客氣咁
唔講野 揸得定 好似你咁講唔好冷嘲熱諷就得啦

因為返象山邨?

其實去東涌，司機返機場係可以排返頭位唔使再等
司機係無咩損失，所以唔使替佢擔心

淨係睇依到啲留言就知話香港客最閪係冇撚有錯

你有料就講
唔好係度廢噏

因為驚旅客唔識去邊D地方去搭邊1D的士所以先問，而號碼就係隨機（係無意義）

的士係獨市生意
係有社會責任
呢個亦係立法唔比拒載既原因
咪撚拉埋其他行業黎講啦

認真問下覺得要將心比己果d, 其實你係樓主個case會點做？

前提係好似樓主咁，藍的無車。

嘈乜撚，你排隊你嘅事，我搭的士去邊又要你管？

上面講得啱呀

啲的士佬唔該去食飯唔好叫碟頭飯

要叫到成枱都係

將心比心呀

屌你老母點解有人仲幫的士狗 明明收錢車人 講到免費幫人咁知唔知醜架屌晒你地老母

戇鳩鳩委屈自己等嶼的
偉大地做個好人

喺香港搭的士

：去邊？
：屯門，司機你想去邊？
：我想去九龍，你去到截第二架
：好啊

將心比心的好乘客

講多次 的士係公共服務既一環 唔係的士狗既私人生財工具
我唔食一間餐廳係可以食另一間
但係的士狗拒載我係無撚得合法咁樣揀其他私人載客服務架
如果的士狗撐uber/白牌車載客合法化你講呢段野咪無問題囉

DC9 不如下次你講個銀行戶口我直接入錢落去啦

其實冇人叫佢大長途吉入機場

咁鍾意揀客就去渣uber啦 唔好渣DC啦

收撚皮喇
幫啲的士狗諗？
平日趕時間截的士
以為我後生仔行唔得遠
次次扮睇唔撚到直接比油走撚左我都未撚計喇
屌你老母幫dc狗諗？諗你老母呀
敗走就死撚開喇dc9

無撚錯
就係獨市 啲的士狗先咁撚寸

可唔可以唔好亂用將心比心
乘客需要搭車, 而司機收錢車人去目的地
乘客係無責任幫啲司機去煩點樣賺錢
幫你諗埋係人情, 但唔幫都係鐵一般嘅道理
啲香港人情味唔係亂鳩咁用架

試過機場坐返荃灣，我屌佢老味，由上車串人串到落車。屌佢老味我成家人係到。希望佢生仔冇屎忽

on9 咁你想個客諗埋你果份 上車講：司機大哥 我就去東涌嘅 不過費事你無肉食 你就即管兜路啦
Dc9真心無撚腦

即刻叫佢停車
再call uber

紅的畀你叫去東涌，好似可以拎張fast pass入返機場唔駛由頭排過

串你D咩?

唔鐘意又唔可以唔寫你牌到未唔好開餐廳囉
而家你要守法就要跟法例架啦

的士狗係真係好多都抵撚死

所以我幾時話 坐的士係抵撚死
自己攞嚟
有段時間成日搭的士
遇的士狗既機會大過六成

唔撚記得啦，都係咩咩排左幾粒鐘，支飛200 都冇

打呢篇野條友都on9

餐廳可以set人頭最底消費 淨飲雙計etc 前題佢要講明先

的士有講車程短可以唔接？

你講得好呀 香港人淨係識恰鳩無權反抗嘅人 不過係dc9恰鳩我地

短又話咁短唔搭得 長又話入咗去無生意出返黎 鍾意又唔撚過海 屌你老母

( Show Blocked User - 有名你叫好人 )
Ya成功捕獲dc9

根本揸住軚盤追車租追油錢追飯錢嘅司機都係咁
唔關你Uber 定 Tama

住荃灣 之前試過搭機鐵去到青衣轉的士 嗰女dc9全程閪我面

真係狗嚟嘅，咁你唔知價又喺度一輪嘴發表偉論做乜鳩姐，企開啲啦屌你老母

起碼投訴多幾次會停佢機

我反而咁坐多，so far都好彩

青衣站上車唔係應該預左去荃葵青既咩？

司機要撈好嘢梗係去長安

估唔到連登咁多DC9
屌你老母知唔知你地做緊犯法野架

屌你老母樓上隻的士狗咁樓主果d住東涌唔洗返屋企啦
將心比己屌你啦d的士狗有冇將心比己呀

ON9 dc9
做得呢行預左有人短途有人長途架啦

我都試過一次係咁

博覽館上車去東涌站
無藍的咪坐紅的
的士狗係咁嘈
保安都叫佢開車

因為呢次我唔想再搭機鐵去青衣轉的士 寧願直接搭A車

支持Uber
的士行業係時候是接受時代既洗禮

睇上面條智障啲比喻真係笑大人個口
以為類比就好有point 個例子又9唔搭8

青衣去荃灣上橋好近 可能佢排左咁耐隊但又賺得少 所以就全程閪我面 我俾錯錢又俾佢鬧9

下次我會游水返屋企

24蚊跳兩三下
你話我知點行啦，我成日搭

搭藍的出返去市中心都差唔多5,60啦
紅的仲要再貴d

改名啦，仆街

屌你老母的士狗
如果唔係要claim公司車錢 我真係唔搭的士
搭車都要睇你面色
大佬啊 機場出荃灣230蚊都串串貢
你預咗有長有短程客
做到咁谷氣小心中風啊

你要舉餐廳例子嘅可以舉放題餐廳 咩高級餐廳魚蛋粉

做老闆梗係想嗰個入嚟食幾碟壽司 飲杯嘢就走
但有人食得少就自然有人食得多
咁我而家過嚟食放題 我使唔使幫你計埋我食幾多 你先有賺?
食得多 我應該覺得唔好意思 同你講聲sorry?
你識唔識得咩叫拉上補下?

如果你覺得太多閪客 維持唔到成本嘅話 你大可以轉型唔做放題
冇人拎支槍出嚟逼你㗎喎

的士佬=仆街

的士站上車果度on9, 無冷氣
落雨擋唔晒會滴雨🌧

dc 泊位等又係, 熱天曬, 落雨淋

dc9 唔好再係度講啲歪理扮受害者

佢又無錯喎，東涌就撘藍色的士啦好心你

睇多次啦on99
無車呀
你知唔知大嶼山的士成個島得幾十架
唔係話有就有

咪係
有嗰幾十蚊就懶係野咁
恃住香港市民對的士司機既不滿就合理化自己行為
人地最後都係載你 怨幾句都要放上連登公審
閪客就係樓主呢種 覺得自己係客就可以至高無上咁

請問搭紅的出東涌返屋企有幾無理?
你估佢好想載? 成村人望住佢敢拒載?

如果你係個司機會唔會想載呀 如果你黎機場排咁耐隊想接大單見到人去東涌都唔高興啦
將心比己啦 已經只係怨幾句咁 而家載你啦 都仲要懶係得戚咁放上連登覺得自己好威

架架的士都唔想過海架
會唔高興架
將心比己 過海唔好坐的士喇各位
仲有短途都唔會叫的士呀

關個的士安排咩事，周街截部的士，佢唔去咪同佢講去差館告拒載

出完東涌咪比佢返去排頭位囉
本身運豬處都有考慮過dc9 生計啦

D的士狗蒲晒頭

佢要載係理所當然 我洗唔洗封返面錦旗多謝佢

啱呀
唔出東涌出青衣荃灣咪一樣唔高興
佢班大帝要單單將軍澳 柴灣先開心

如果樓主俾人拒絕放上連登公審人我覺得無問題 而家個司機只係抱怨幾句
而家係誇大件事再利用香港人對的士司機既不滿大造文章

呢個POST引撚曬DC9出黎

你做客嘅鐘意比人開聲抱怨咁過癮嘅
我就唔鐘意嘅

所以我唔會搭機場的士站d 的士
我寧願call 車又好 搭巴士又好
鬼叫自己住d 的士大哥唔歡迎嘅地區

你on9架？
而家搭車要包聽dc9抱怨？

低質素討論區用家既表現
一同個你立場唔同就要話人係的士狗

我邊忽公審 又冇放個司機任何資料上黎
我開post係想話機場的士站個安排搞到班DC9唔敢拒載好好喎
同埋做服務性行業係咪佢唔開心就可以俾說話乘客聽?

有啲dc9好撚憎出港島區
同佢講話中環個邊
即刻閪鳩我面
屌佢老母 我特登行去開車門比個客上
即刻大大力辦鳩佢車門
好撚爽

將心比己
你閪口閪面係度口upup 屌9個客嗰陣有冇諗過呢四隻字啊 將心比己

但機場的士站啲職員出飛呢樣野幾好

有次dc9想拒載 因為個客上左車先同佢講 去馬灣

dc9即刻同我講話叫佢搭第二架

個客即刻報警 講哂張飛上面啲資料

差佬黎到 佢成隻死狗咁

笑撚到我

文盲就返小學啦智障
家陣人地搵唔到藍的呀你老母

呢個post都有得笑
拒載原來有禁多藉口 大開眼界

到底係多DC9定係D五毛入黎扮DC9呢?

屌你老母啦 冇藍的唔搭紅的咁點呀？ 都話有飛畀佢插隊

唔係有人望住條的士狗一定拒載趕鳩樓主落車

仲有d 係懶係多角落思考嘅人

多角度

陪你玩一晚冇問題啦dc9

白痴

宜家樓主出post係話俾全部人知
唔撚洗怕啲機場的士狗

的士狗係低質
你都好低質
唔知中間有無關係啦

連登仔就係咁
人身攻擊得黎又無point

你同你個名一撚樣

你想我俾乜point你？
你講果啲廢話其他人覆晒啦

住東涌，之前係有一兩個職員係唔比住東涌既人搭紅的 即刻屌撚到佢化 紅的明明就去邊都得

我係司機我都唔想載
但我會認命 因為渣車搵食係咁 有好單有閪單
但我唔會串鳩個客
唔會chok鳩個客

你明唔撚明呀 豬閪？

抵你死啦 住東涌
叫陳帆開條行人路俾人行出去
等大家將心比心下

你係咪上次比我屌到化嗰個on9仔

再唔係搭紅的 比100蚊叫佢唔洗找
因為等左2個鐘但淨係出東涌好委屈佢

請問你個論點喺邊

得閒唔好淨係對住部電腦
出下街望下個世界

藍的已經少
加上樓主講明無藍的先搭紅的

你就叫樓主無藍的就搵藍的

講左幾撚多次去東涌有得打尖番黎排頭位

有無同理心㗎
最少兜咗去黃石碼頭先返屋企啦
睇依個post就知香港好多閪客
俾幾條野扮豪客

聽講機場的士比某班dc9集團包攬晒
其他的士入唔到去做生意

支持去機場搭短途

有d的士害群之馬好on 9, 試過搭長途佢又比說話我聽，呻要吉車走

唔通乘客要搭來回長途車？

你俾唔起錢真係唔好撘 撘uber啦
我依啲將心比心好乘客
撘短途都俾五百蚊唔洗找

的士係一門生意 原來應該要包賺錢?
唔怪得啲的士牌炒到咁高啦

最好笑好多冇的士牌 非司機係度撐

啲DC9都幾好笑 短又屌 長又屌

真心叻

啲撚屌最好你係機場搭去柴灣添

抄到咁高即係大把油水啦
唔洗玩鳩啲的士狗
揸正嚟坐就得

老老實實你唔係有錢落袋或者自己係個的士佬，正常用家點會一味幫住的士佬講野，一係你坐得少未見過閪既的士佬，咁你已經無咩資格係到話樓主屌dc9 唔岩

有名你叫好人 我都唔係做dc9 更憎dc9
但咁樣對個司機真係慘 租車都8舊 做晚間得10個鐘 排隊排咗個幾兩個鐘賺個幾十 蹝晒啲時間真係幾慘
但相反我做乘客梗係想即刻上車理撚得你
但如果係哩個情況下 我都唔會咁仆街 比咗錢就大撚晒咩 又唔係比服務範圍外付款更多貼士
不過連登仔不嬲都低賤 話撚知你 最緊要自己爽咗先

終於有人講正常野

我真係好撚憎dc9
揸車成9日比啲dc9想食9我糊
即係我踩緊上嚟 突然cut線埋嚟
太多唔洗講 有揸車一定明
但哩個情況啲dc9都要搵兩啖飯食 蹝個幾兩個鐘排隊諗住賺番三兩百都要比人耍
搵唔到飯食 咪食9啲行車司機糊

好多人無乜同理心 你揾食人地又係揾食
將心比己啦好心

你啲dc9都幾撚on9 你揸得的士就有義務送個客去目的地架啦，我又唔撚係唔俾錢，下下要諗埋你去邊到先錢賺咁我洗撚搭你地 我不如直接俾錢你 你係咁撚大家嘅 去的士站派錢囉

屌你老母唔識睇中文就咪撚學人上連登啦，出發前攞飛可以打尖上返頭位架

其實你係咪等左好耐等有人撐你？
上面一堆人覆你啲廢話無視晒？

正乜鳩常呀又，自己判斷錯誤瀨落個客到都得嘅咩？
定係你覺得個個都要坐長途車先啱？揸得的士就長短都要接㗎啦 邊有得揀嚟做 邊有包賺嘅生意
受人錢財替人消災，收得錢就要做㗎啦
更何況樓主個情況係冇藍的先局坐紅的，而且都話咗東涌返嚟唔使再排，根本個的士佬就冇損失有錢賺
我就真係睇唔到夠竟的士佬蝕咗啲咩，你真係返去讀多幾年書先好再出嚟盲撐

即係你覺得你有權撚個司機
所以撚完佢就要放上連登笑？

明明第一頁都答左 你地班盲撚不如唔好上連登啦屌
成撚日話我撚隻DC9 QUOTE多次俾你睇
乜野撚鳩人
有需要都唔搭得的士?
住東涌就唔俾搭的士?
我搭架車仲要幫你諗埋賺唔賺先上車?
不如我俾錢揸埋啦好冇

睇下你#1講咩先啦
撚到個司機咁撚爽所以要拎出黎share
人地排咁耐要去東涌已經好慘你喺度幸災樂禍
無啲同理心

我乜都冇同個司機講喎
係咪坐上車已經叫撚緊佢

樓主搵過藍的 果架的士返到黎有得排頭位果啲講到口臭啦
果班盲人最有同理心 最識將心比心啦
樓主上黎話俾大家知係機場遇到拒載的士點處理好姐
又冇放司機個人資料上黎
點解智有幾個智障話樓主玩人同公審？

到底係邊到有撚個司機
明明係個司機想發爛炸唔開車先
屌你文盲？

肯撚定係dc9啦個傻閪 谷鳩氣上黎發泄 抵啦

做得呢行呢啲野預左啦下話，咪努力啲搵多幾個客囉，走去屌啲客做乜鳩，人地又唔係特登黎撚你

去國泰城得唔得？

真係大愛撚到咁
下下都將心比己我仲洗撚坐的士ge

有乜咁慘

返去可以排頭位?

路過發覺你都幾on9，揾的士我真係有需要去東涌，唔通因為你排得耐我要入去柴灣拜你老母山之後先返東涌比d DC佬賺多d咩？

東涌係垃圾地方

成十年前喺時代廣場，
落大雨又趕時間又無手搭地鐵，
上咗架的士，聽到我要過海想叫我落返車，
之後時代個staff聽到，
就同個司機講
：先生的士唔可以拒載㗎喎，如果你要揀客嘅唔該你駛走
之後個司機閪晒口面駛走
（條隊成十架的士排緊）
好感動，因為果日真係好狼狽

你出去做生意, 要有客人幫你手令到你慳到錢先圍到皮既

咁你仲去做,係你戇鳩

個市場同規矩都係咁

你覺得等兩個鐘賺得幾十, 好唔抵

你可以揀唔做

而唔係屌鳩個客做乜俾支短途ORDER你

條垃圾唔敢覆我

但又係度鬼鬼鼠鼠出黎講野

其實發生拒載應該點做
係咪打999報案就得
利申好少搭的加未試過

我都住東涌
試過正常晚上8點幾喺機場想返東涌
藍的等左好耐都無
結果去搭紅的
俾個司機上車嘈到落車
開到好快 有一下成個人彈起
自此我去完旅行打死都唔會搭的士返屋企

條柒頭真係戇撚鳩鳩行路上廣州

支持樓主講出事實

下次遇到依D情況可以唔洗理鳩D的士狗

抵你死啦 學人住東涌迫害D的士大哥

上面唔係以為用個on9理由著唔到車就拒載以為行得通下話
用腦啦

你當死的士狗 4 個字流架？

學樓上話齋
唔chok死你咪算好

講堅，call app，排隊果d多數都屌鬼
8折入機場果d廢事空車出應該肯執東涌

直接叫佢車你去最近警署

真係好快
兩條友坐 係咁撞到 要好大力捉實個扶手

做的士就唔可以拒載,如果接受唔到就唔應該做。

我宜家如果係站頭上車 的士狗一嘈 我會叫佢自己同排佢後面個行家傾掂佢 人地ok 既我上邊架車有乜所謂
由得佢地狗咬狗

其實3隻顏色的士最賤鳩格係紅色
我試過又係機埸等藍的，我上車果陣先知我去南大嶼，佢本身想接東涌客，但驚架車無氣，佢都即刻講sorry先，然後打比同行 即刻過來接我

紅的最無限制
但就最鍾意喺啲旺區做短途客
過海入新界就推莊
又奉旨唔識路又唔睇地圖

係

上左車佢拒載咪同佢講咁去最近果間差館就得

I mean 好似go bee bike咁共享
科技再成熟同有定位泊車都有可能做到嘅

之前又係同樓主差唔多咁
不過個司機一度揸車一度屌9我
到屋企個陣仲大9我唔收我錢但係又鎖門唔比我落車
大大聲話:我車左你到嫁喇 你報警lor
我見咁夜先廢事搞上警察局
有啲後悔冇搞大佢

試過係博覽館搭返東涌
個司機話唔識路
我話帶路
結果問都無問就到目的地

東西隧回程費$15

藍的呢排好似多左車
上次返屋企竟然唔使等
平時等勁耐先有一架

想唔俾回程就call 8折的
香港仔大把司機爭住要

開住google map話你帶佢行

應該可以評佢好低分？搞到佢接得少啲單？

做機場的士站都俾dc9屌？佢哋屌你啲咩

Call 85折的一樣撞過西面廢中dc9

沙田去浸會醫院
又話自己10分鐘後到
叫我準時落樓
落到去又要等9佢成6-7分鐘
我仲要個朝係入去照腸鏡 個人已經痾到好撚唔舒服
仲要企係路邊等佢 屌

手車chok過林峰
全程都黑口黑面
晨早流流俾佢搞到乜野mood都冇哂
落車俾錢又自動同我四捨五入
我心諗 你咁撚樣個幾蚊我情願去俾乞衣唔好

姐係有同事做分流

派去幾號位

啲客唔去 要揀車都無計

dc9就屌尻我 係咁ee我我

最撚無奈既係 有啲客行李好重

佢拎唔郁

就話：「屌你老味 幫手啦」

我就話 幫你係人情 唔幫你係道理 唔係老馮要幫你

仲要屌我老味

利申：我一隻左手拎得郁個行李 死廢老

唔好以為機場近東涌就可以行先得架

首先，T1入東涌頭個段係完全冇行人路
要去到近天橋個邊先開如有行人路

第二，你落完機 個人都攰啦 仲要拖住行李行咩

要機場行入東涌 淨係講直線距離就好似銅鑼灣拎住行李行去金鐘 你會唔會行先？

個啲話將心比心又係on9既

個dc9又唔諗下個客岩岩落機都係想快啲返去屋企姐

你老母左推右推 諸多藉口

做得紅的就要預左邊到都要去

次次搭的士仲要睇埋你心情係米on99

大旗又話要交更 細旗又嫌少 敲門上車比錢你再落車好冇

唔想去東涌咪做綠的囉的士狗
其實去完東涌返黎排頭位咪仲爽

死賤種咪你呢d

咁都有人幫dc9

揀得呢個行業就預左有靚單有閪單嫁啦
去到機場一定有長旗咩, 咁鍾意揀客自己開間limousine啦

外國讀書sem break返黎，凌晨到香港之後焗搭的士啦
一個hand carry一件29吋行李，全部我自己一個拎上車尾箱 仲要條的士狗一開始門都唔開，lock q住個車尾箱
之後我一上到車話去青衣，已經成程口upup話我
去青衣都要200幾嫁喎大哥，已經乜都無幫手仲嘰哩咕嚕
死廢老 落車仲找小20蚊比我，好彩我睇下

咁樣評唔到分架
同埋點解佢係叫你cut 而唔係佢自己cut都係因為評分機制

[的士司機mode]
青衣實屌硬啦
咁樣逼害佢地

你下次應該將心比己搭頭班機鐵啦
班的士司機入得機場expect 起碼去柴灣

你有無叫定朋友回程去返灣仔交更呀？
人地回程唔洗入氣？

起初代入DC9 又真係覺得好撚on9
等勁撚耐得支旗仔

不過諗落的士佬都係講運
唔好運都無辦法
遊戲係咁

咁應該好似的士判官黃秋生咁
問個司機想去邊

我都係想快d返屋企姐 仲要等5個幾鐘先有頭班車
我已經勁好禮貌好聲好氣
不過d的士狗真係，永遠係個客錯

咁遠用apps call 的士好過
願者上釣，佢覺得ok先會接，所以好少搭到西口西面

咁佢地個服務範圍寫死左係咁都要跟返遊戲規則玩呀

掉返轉咁講做客都好撚慘
你話東涌都叫可以搭藍的
但馬灣 青衣 荃灣跟本無得揀 （除非去青衣站/ 荃灣站可以搭綠的）
又要比班紅的屌短途

無香港電話
同埋之前個fd call坐過，chok到勁想嘔，仲要一路快車一路睇車頭d電話

真係無得揀 但又要比人屌

啋佢有味啦
屌返佢轉頭就真

認真 試過機場上紅的話去東涌接咗個朋友先再入新界
個的士佬即刻發癲話我地玩野 叫我地去截藍的定綠的
機場職員見我地落車問佢咩事拒載最後叫佢離場再排過
下一架本來都想拒載 但見到前面咁樣谷住車我地但全程架車chok過林峰 唔知有心定點

大佬啊我真係要入東涌先又唔係有心玩9你
唔通次次上車都問你想唔想去邊到啊司機大哥
沒有一隻DC9是無辜的

試過好幾次，夜晚10點幾11點上環收工，見咁夜想搭的士過海返屋企，apps又無人接，截車又話唔過海 搞搞下成個幾鐘先返到屋企，早知搭地鐵仲快

中環中心同埋文華大廈匯豐出面都有堆過海的等客

好多人覺得 渣的士係自己生意，一定只係關自己事。呀大佬個牌係政府發，佢發出黎係想市民多個公共交通工具選擇，唔撚係俾你班dc9 左簡右簡. 搞清楚的士既責任先啦

原來係咁

而家d DC9好撚醒，上車前問你去邊，唔啱就話Sorry交更lu

其實佢交更關啲乘客乜撚事

係DC站就焗上，係街截你唔講去邊佢唔開門

咁我想問一句啦DC9
我夜晚港島入新界西O既單成三舊幾水, 點解都唔接呀?
呢D 夠錢你賺啦掛? 海都唔撚過就收皮食屎啦DC9

咁撚浪費

你問下你D 仆街行家做乜有錢都唔撚賺囉

拿我就平均一個月坐5-10 次O既
拒載就試過無數咁多次啦
你唔好同我講次次都一直係遇到同一班仆街DC 9 呀
行頭入面有好司機我同意
但真係仆街DC9 起碼佔一半囉

我成日坐長途都俾人屌

入新界西無客出返來喎
我新界北都係同你同一命運

同樣道理, 去XXX 無客出返黎WOR
即係基本上度度都唔洗去
咁不如唔好渣DC 啦DC9

大部份係仆街我好同意架
同行如敵人，俾人硬cut/閘無數次

你地要揾食, 客人都係想返屋企
半夜唔坐的士真係無車返屋企
但你地拒載拒載拒載拒載拒載
你試過晚晚都俾人拒載未?
明唔明幾無助同幾嬲?
乘客憎你地係有理由架

好彩我屋企隔壁係警察基地，我搭的士返屋企直接講去差館，慳好多口水

莫非職員派比佢張單張就係話可以返黎打尖?

你都on99, 揸得的士預左架啦
遇著咁啱有咩計，下下你著數哂？

香港人真係要學下蕭sir
拒載就錄音屌柒佢
有煙味就唔撚上
根本班的士狗係比香港人自己縱出黎
打擊的士狗你我有責

的士佬近唔去 遠又唔去
我坐uber 仲開心
啲車又好坐過啲爛鬼comfort

不嬲有卡仔排隊

有咩留翻同個官講

對的士唔係重好咩，好過你返去重新排過

架車有問題仲開，拖返去驗啦

係高速死火咁點算

到時一定玩大佢
你搵食車睇下邊個蝕
阻你兩個鐘都好

直接call 85都唔好益啲dc9啦

我好同意你，成日撚鳩DC9咁無品，全部叫UBER啦。

排兩個鐘就一定接到長途咩
實有機會中短架啦
要穩接長途等call台啦笨

完全封鎖 有名你叫好人
屌你老母死爛臭閪收鳩皮啦

dc9全面進場

的士狗

佢直情邏輯有問題。
1, 自由市場自由交易，冇人揾支槍指住你一定要排出市區o既line ,排得你就有風險係短途。
既然你認為渣的士風險咁高好易賠本可以唔撈，或要求減租。點解要把風險成本轉嫁比消費者？

2, 全世界做生意都冇的輸打贏要，就算李+x咁撚霸氣都有賠錢o既時候。 點解係你的士佬要贏哂？ 唔好把其他公共服務混為到談，巴士地鐵賺蝕都要做，而的士佬已經可以閃黎閃去，所以你地根本唔係為人民服務，只係私人營業，冇資格搶人地光環。

3, 歡迎全香港的士佬都揾唔到食， 然後冇人渣的士，咁牌價自然變癈紙，租金下調。捱世界唔緊要，但搞笑到只有向客戶屈錢而不向上層反影問題o既，只有的士狗呢個行業。

想知你返咩工係咪開善堂
你工作上一定唔會出現一啲唔方便客人既事

[dragonboat]

慘乜撚,講咗幾多次攞返張飛可以打尖上頭位

咁咪你柒者 我就返歸 你就開工嘅 賺少左你事 仲要你壞車個段時間收唔返錢

DC9最犯賤係短又嫌短，長又嫌出黎無客

本身已經有啦，一坐上去24蚊囉
係啲賤種唔心足

點解咁多人覺得你報警dc9會等埋你？
一趕你落車扮下開頭蓋，兩野work 就走人啦
你可以話你死坐係的士，但係其實壞車你就要離開架車，尤其係高速
人地一work 就走人，你咪慢慢係度等警察囉

根據運輸處指引 係不能肯定安全情況下 應留在車內等候救援 我唔落車 高速公路喎 點知會唔會突然有車

試過有一次,搭巴士去東涌
點知搭過龍,去左機場

跟住我係一號客運大樓落巴士,就直接隔離,截左架啱啱落客既紅的,話去東涌
然後嗰程車就CHOK撚到呢
一係就每三下就DUP一下BREAK
一係就開到120km/hr(睇住佢個錶)

仆街DC9,我已經唔係截排隊嗰啲

我上次同朋友去完旅行，
我住清水灣，佢住西貢諗住一齊搭的士，反正都同路。

咁我地望一望個牌就走去新界的士度排隊，但個職員就叫我地排返九龍市區的士，

我地完全唔明白，個牌寫到明有「西貢市中心同清水灣」，下一架就到我地，點解要我地走走排九龍的士等10幾架車？

我地問個職員，佢就死都話一定要排九龍的士先去到，咁我地就話呢架都到我地，已經有車可以上，後面又無人排，不如我地上車問司機話唔得，我地再去排啦，

個職員一路跟住我地，一路講「新界的士司機唔會去，你地唔排九龍的士喺浪費你地時間咋！」

我地一上車就問司機去清水灣同西貢市中心得唔得，司機大大聲答我地「梗係得啦！」，然後個職員就唔知做乜鬼好似好唔滿意咁，丟底張紙俾我地就走咗。

開車後，個司機哥哥就話呢啲事唔喺第一次發生，因為佢呢4,5年一星期都有3,4日排機場，都試過不下20次有去西貢同清水灣嘅客問佢去唔去，

佢話佢都唔明點解啲職員要話新界的士唔去，明明個牌都有大大隻字寫到明。

見到句「我比錢你 你就要比個服務我」依句都咁多人正評 睇黎連登仔都好快成為支拿人

所以用app call 車最好， 你手車亂黎我可以report 你， 我去邊的士接得唔會話要交更要呢樣果樣乜乜77. app report 的士問題喺真喺會有人call 返你問乜事。
uber 我撘過一排， d 司機太參差不齊 都已經喺call black, 接咗張單就打黎問去邊，叫我自己cancel 張單呢樣果樣。 我最後都係揀返撘的士算 ...

講時講，的士佬喺可以玩嘢，乘客何嘗唔喺可以玩？ 你chok 多兩嘢我就話我條頸好撚痛， 我邊撚到都唔去嘞。你嘈我我就報埋警就暈低，差人黎到慢慢先傾。
你要我落車，ok 無問題， 落咗車我就報警， 我話的士佬趕我落車，我一落車就腳軟又頭暈又身㷫。 乜得你d 人咁仆街拒載完重要玩9 人？ 食屎大㗎？好撚好玩呀？ 你d 時間喺時間，人地乜7 都唔喺？ 個地球圍撚住你班的士佬黎轉嘅。

呀大佬, 我搭程的士姐我當然要比錢你啦下話, 宜家搭車喺要你幫我做D好過份嘅嘢?我上咗車要司機幫我含撚就話過份姐(就算會比錢都喺過份) 你要睇返本身件事喺點, 我截車, 上車, 落車,比錢, 有乜問題?
即喺同一道理, 你去麥當勞買個巨無霸食, 麥當勞話無巨無霸, 你就話改麥香雞,麥當勞就話無麥香雞, KEEP撚住你叫乜無乜你會點? 按你講法喺你都無比個服務我所以我唔洗比錢. 你都喺咪撚打咁多飛機啦小朋友, 成日周鳩圍話因喺支拿人

果張紙好似可以用黎打尖用

其實一個人的話，坐機鐵去青衣站轉的士仲快，
又唔使跑北大嶼人段路，果度起碼百幾蚊，又慳番30蚊橋費，
青衣單程票優惠都係30-40

又唔係要個司機含撚，唔想被拒載姐。
咁都過份?
你做開奴隸架